稱根源在無雙普選 戴耀廷：不會稱「黑警」

戴耀廷。(陳奕釗攝)

正保釋等候上訴的佔中發起人之一戴耀廷，在電台節目上談及近日的修例風波，指問題根源在於香港人期望落實雙普選，不論今次事件最終以任何形式結束，但香港的民主運動都不會完結，而下一波抗爭可能很快又出現，又說自己曾經為警隊等紀律部隊提供法律培訓，認為香港警員質素相當高，但現時警察成為磨心，被迫與抗爭者對立，他即使有時見到警員做得不好，也明白和體諒他們，不會稱他們為「黑警」，亦不會用粗言辱罵他們。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

散水黨全面進場

佔中化了

名乎其實啱啱放監出嚟

等佢試下行過都要食棍先講。 黑警： 戴...戴你老母呀！

坐左幾耐

咁你都可以退出啦

收皮啦

用愛與和平穿透水炮車

條友岩岩出來 呢幾個月的事
看怕都唔清楚

依家連好多前左膠 都屌警察暴力/黑警

出嚟還出嚟 唔好借啲意博做大台就得 戴耀廷不代表我

佢仲夠膽做大台咩

[整合] 反送中運動白色恐怖時間表

依個先係最大殺傷力武器

騎劫黨始祖

放心 唔一定勇武 和理非一定會屌走佢

今朝聽晴朗，佢自己話想做都做唔到，何況冇諗住做
係唔係總之戴耀廷就得於大台，因人廢言

但現時警察成為磨心，被迫與抗爭者對立

佢哋下下射頭射眼，出盡奶力咁拉，就知佢哋根本想我哋死

左膠定左型姐 食兩棍肯定醒

坐完監就休息下啦 唔好出黎喇

仆街你過氣喇知唔知呀

唔識規矩咪搵人教下先囉 話哂佢係P牌玩家

佢本身都大愛 又係教授唔出奇
但佢冇屌過其他人喎

放返戴妖出嚟，政府呢招好陰毒

佢坐完都仲係傻閪一個 掰鳩掰

再一次用歌聲感化敵人！ we sing they leave ❤️❤️❤️❤️❤️

898

佢未放嘅
佢休假啫

上前線食棍啦仆街，睇下愛與和平感唔感化到班狗我驚你岩岩坐完又比狗托返去爆春袋炸

其實之前冇佢嘅話 我地都唔會有今日
佢點都係香港民主運動裡面其中一個好大貢獻嘅人

佢有佢自己主張同支持既野
唔好騎劫晒全香港就得

老戴仲勁過老解

人地真係啱啱放監，唔怪你

借推
推比國際同藍絲睇

大愛左膠可以退場了

藍屍唔知喎, 仲當佢係幕後黑手
何俊仁,李柱銘都係

特登放出黎

幫大家裝個大台

唔好再推戴妖講野

唔緊要
各有各做
唔好起大台就得
你起一定拆9你

條友仲停留響2014年既時候
唔好俾我批中 佢亮相機會會越來越多

搵人拖返佢去入倉啦

請善用不推文回覆

戴妖

叫聲黑警都好似傅穎咁，真係唔洗旨意依啲人

坐監資訊封閉, 搞到個腦都封閉埋

想做都做唔到

其實佢已經冇號召力

on9

散水黨

戴耀廷（準備放監）

佢點先肯收皮

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

關咩事
教授咁出名點會比黑警打

不食人間煙火係咁上下

唔驚出老解
最驚放老戴

真,俾佢試下拉入去新屋嶺同TG放題先識醒

日日聽我老豆咁講真係笑撚死

何況冇諗住做
睇啲唔睇啲

肯撚定係未睇晒片就鳩up
元朗北角荃灣新屋嶺北區醫院
警黑合作 私刑 太古制服左訓喺地上面仲狂打
濫查濫捕 過度武力 亂開槍鳩射tear gas
咁都唔係黑警

返去追返晒啲live先啦教授

返屋企訓啦 講咁多野做乜尻 又想比人拉返入去?

陳雲:屌

上前線擋下子彈先講啦

是但啦香港警察個名都已經夠污糟邋遢
同埋今次唔係傘運 戴耀延充其量都只係抗爭者之一 不代表任何人

用愛與和平屌佢老母

佢要落場感受下

可唔可以捉返佢入去

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

又話出返黎就只係想陪下屋企人
咁你就摺埋咪撚再出聲 你個傘運散水黨
4年前既失敗 大家銘記在心 絕對唔會比你有插手餘地
單純打氣可以 有意見免談

唔怪得放佢出黎

唔好扮大台

其實佢講得o岩

咪由得班友搵大台

唔係 但你會唔會buy 個到今日仲覺得警察冇問題嘅人

利益輸送？

好一隻左膠

屌佢老母臭閪

死開啦你

笑到仆街

佢幾時死

831

時代的眼淚

收皮啦撚樣

都放咗幾日仲咁唔化？
無委任證、爆眼、打途人、虐待被捕人士...
衰嘢多到數唔哂

哇屌 佢之前咁靚仔嘅

唔好邀請佢講野啦 同以前冇分別 煩膠

返屋企唱今天我囉

戴耀廷食古不化，仲會讚差佬既人一定無認真睇差佬點對示威者，佢係咪驚入去坐返而加猛咁刷狗對鞋

割蓆撚夠話核爆都唔割

真係唔想咁叫，但真係戴妖

仲覺得黑警係無辜都足以證明佢有幾撚白痴

同一個人黎？

企開啲啦屌你老母

人老左係咁

唔分化

黑警死全家

屌你老母臭閪

條友應該真係脫左節
今朝有得佢上商台
佢話即使今次運動被所謂止暴制亂
香港人下次會更加激
心諗屌今次係最後啦
仲邊到有十次

下*

走啦老戴

樓主呢啲唔聽啲都唔知乜居心,可唔可以唔好人地講夕兩句立場唔同嘅野就話人想起大台,佢坐咗咁耐去出黎做都冇人理佢啦好冇

多謝你貢獻，但你都係失敗左
夜啦收皮啦

唔係buy佢，亦唔會為佢辯護，只係唔想大家見佢個名就話戴耀廷返嚟搞大台
提防散水係要，但唔係唔理好醜都指責

冇人理既大乜撚野台

見到班黑警咁樣打人佢都企出黎做左膠既話
由佢慢慢比黑警打算，唔撚救佢

離曬地

啱啱保釋出嚟仲等近上庭，講野同行為係要「克制」啲㗎

將戴妖綁上路障

瘋狂打人睇得出做磨心做得好興奮

啱啱出來就唔好講野啦

喂..你又話要陪多D屋企人既

屌你老母死返入去坐啦

This is 左膠

仆街仔

佢真係坐得太耐啦
幾年前就可能可能質素高
而家咪撚玩啦
你追撚返呢兩個月先啦

今朝有聽，複述一次「我唔會叫佢地黑警，但我睇到有片段佢地真係好過分」
佢係言行一致既大愛基督徒，單純唔講粗口，不對他人懷惡意
佢話而家係一個leaderless movement，818遊行啲人叫佢上台講野都唔制，只係be water 流水式咁集會

唔靚點上位呀

佢呢個高招

屌你你返份去繼續坐啦

之前坐監上晒神枱
佢都係出少句聲算

無事無事 等佢食下催淚彈 俾速龍追過之後就會轉口風

屌

坐咗幾耐？

戴妖回來了
佔~領~中~環~
正~式~開~始~

抓尻佢上前中兩槍先講野 咪撚著gear 等你今次唔係入去坐 係入醫院訓

岩岩出黎唔怪你, 上前線食下tg先.

人地講明唔做
不過行為待觀察

不能與時並進
你教佢地野 當然狗咁款啦
你試下去前線
睇下有冇咁好態度
返入去坐啦 唔好出黎獻世

平行宇宙啊?

仲係左膠一個

收爹啦屌你老母

要有呢啲左膠先保留到一部分和理非
佢而家又做唔到大台

我地比人打死都唔會講得出黑警只係磨心
呢啲左膠野咪比佢講囉

戴狗又出黎7

依件垃圾入返去坐啦

咁快就三百個腐皮

戴教授，雖然你要坐監我的心也很難過，但你個套已經out了，你亦太天真了，承受壓力唔等要亂鳩咬人， 自作孽，不要推卸責任，手足好多己受傷，你主力做你的雷動計劃吧！

鬼王出招

Why?

佢仲停留緊喺五年前

人哋咩都冇做，就咁多假設
就算唔當同路人，都唔使當成敵人

死返入去繼續坐啦戴妖
阻住地球轉 你夠膽起大台 睇下我地拆唔撚拆左你
呀支呀左

真係岩岩放監出黎

呢條左膠真係on撚9

而下一波抗爭可能很快又出現

即係準備起大台搞死今次

好歹教授都令市民更清楚哩個暴政，雖然主張嘅做法唔同，但都唔應該割。

實唔係佢啦...

黃絲眼中就散水黨
響藍屍眼中睇由佢講出黎就難聽過粗口

磨乜心，被乜迫？狗狗根本好enjoy好樂此不疲
完全係自願

老老實實返去教書啦

呢張圖無論第幾次睇都好撚好笑

唔覺會有人聽佢支笛大家都進化了

打冷顫 14年陣膠味出返黎
佢自己唔好咁叫囉

低B, 左膠

明明我今日聽電台都唔覺佢係咁既意思，但篇報導講既野又無錯喎，點解成個感覺唔同晒

教授在家好好休養算啦

占中撚全面進場

依個咪我雨傘無出黎既原因

佢拎政治本錢就叫人衝
食屎啦

原來髮型真係咁大影響

戴教授係近年一連串抗爭既pioneer

應該值得擁有多一d尊重

算數啦你諗下譚文豪區諾軒呢幾個後生啲 上過前線嘅 仲會唔會理佢講野?
同埋大家係唔需要擔心佢會影響到市民幾多 呢2個月以黎個政府同班狗做既野無下限可言 黑警呢兩隻字係大家已經自動代替左警察 即使係淺黃人士都屌黑警

放完出黎睇曬d黑警片未

坐左幾耐丫師兄

五百個腐皮

入完教育營差唔多啦 同志們

駁唔到

同意。雷動計劃2.0比較適合佢。

都係嗰句
你以為不割蓆不分化不篤灰係包埋和理非同泛民?

好靚仔

個位師兄真係坐左好耐

覺得呢個留言好好笑

坐撚完個腦都仲係懞嘅
返入去繼續坐啦左膠

佢覺得今日成個警民衝突都係政府嘅局，志在模糊焦點，人民慈母林鄭唔會care幾多警嫂俾人雞姦射盲眼
抗爭應集中要求根源雙普選
又唔係叫你唔衝，係叫人唔好亂嗌口號，噴牆唔該噴返雙普選唔好齋噴黑警，事情分緩急先後，唔明有乜好屌

立法會暑假咁9耐，俾班非民主議員狗避足咁耐，到左今日兩邊同温層隔左成個太平洋，喺連登蘋果01再9叫都叫唔郁班游離分子
唔日日洗就俾班仆街過撚到骨，冇雙普選、行政惡法DQ呢啲萬惡根源就俾佢地卸晒
勇武好多未夠秤投票，但一開始5大訴求就係要求改變制度，等香港人可以票懲班仆街

唔理佢就得

入返去坐啦

岩岩放出黎，我俾多次機會你睇新聞先啦好嘛

又想做大台
行撚開啦

屌你老母返入坐啦

論今次事件最終以任何形式結束，但香港的民主運動都不會完結，而下一波抗爭可能很快又出現

點解唔可以係一鋪就搞掂呢?
永遠都諗下次
屌你老母長做長有 當生意咁做

佢知道自己好大機會上訴失敗，再被收監，所以要做住騎牆派，費時幾個月後返入去，被人再玩菊花

大左膠

推

窮人生仔........
見佢岩岩放出黎，咩都唔知就算

左膠不了

脫哂節......

On9

入番去啦 屌你

屌呀，坐撚完都唔覺醒既，佢大愛到有d on9

呢條仆街以前咁撚型棍?
btw佢一係散水黨一係終極左膠、都信唔過

破六百個腐皮

good cop bad cop技巧啫
各位唔係睇唔出呀

認真
要留意呢條友
一有大台，馬上拆

你曲定直？

佢喺屋企好好休息，呢啲交比後生啦
真係唔好出現啦求下你

直

瞓撚醒未

今次佢冇stack,可以入番去等上訴

理撚得你

miss左咁多事就唔好出黎講野啦
而家又想仆出黎扮大佬呀? 冇人會彩你呀傻閪

真係要問佢坐咗幾耐

你都係番入去啦

死開啦九五搭八

正蛆蟲
人人得而誅之

其實佢講嘅野, 可以聽, 但唔可以跟
佢嘅理念唔係唔好, 但真係跟唔上呢個時代
當有一日真正大和解, 先需要佢呢種人嘅出現作為助力

家下戴生都係休息下做個普通巿民算啦
未到需要你嘅時候

係入面比人感化左呀?

831如果佢上台噓9佢唔該

值得留意呢隻野

七百個腐皮

有時間聽咗佢成個訪問
覺得其實係AM730刻意做標題黨

戴耀廷講及佢8.5罷工，之後用自法律知識去撚懲教署人員，搞到懲教署要去問法律意見，到今日都未可以對佢8.5罷工佢懲處，正正就係做緊大家講嘅不合作運動

佢講如果贏到區議會控制權，點樣喺地區民主化後推行民生議題都值得去諗
畢竟如果有日抗爭贏咗 下一步就係管治

利申 雷動嗰期覺得戴耀廷好鬼
但呢幾個不割蓆 覺得無分和勇了

三恥真係三恥

入返去 ok?

不如佢繼續教吓書算啦

呢條仆街真係麻撚煩

黑同白都分唔到？

yes

入返去坐多陣 反省下

愛興和平

其實聽足佢今朝個訪問
佢應該唔會再出返黎做大台，收撚哂火

個訪問我有聽
呢個只係節錄
佢全段唔係呢個意思
小心又中HK01計

條友太書生唸法

坐多幾年啦死左膠

八百負皮

入返去啦屌

坐完仲on9左

邊個反佢一定係鬼

又想做大台，痴線

不過聽返成個訪問1粒鐘
佢講某d 野都合理既
例如佢都明白真普選先係根本性問題

同埋佢都覺得新一代有料/有創意過佢好多
佢自知唔適合做大台

希望佢以後只做法律顧問算la

人地都係講佢自己意見姐 洗唔洗叫人返入去坐
就算你唔認同佢既諗法 但係大家同路人 係咪應該互相尊重

真係名副其實啱啱放監

放佢係前線食TG,食棍，包改叫黑警

好多人係嬲佢嗰句「不會稱黑警」
佢重覺得警隊有好人
喺未有醫院虐老片出嚟之前我都會相信重有這良心警
而家？
一諗到被捕手足會點比警蛆虐待就嬲到癡線

我話知佢做唔做大台，剩係佢嗰句點對得住所有比蛆虐待過嘅人？？

佔領中環！正式啟動
大台出來了
散水黨全面進場

可唔可以暫時將佢收返監先

割席啦

又一個割席撚

叫佢入去坐 點解係割蓆？
我希望佢係入邊感化犯人 變成黃絲
你識乜撚？

陳雲：
陳雲：屌

收撚聲啦，仲以為你改過自新

即我明佢係同路人，不過真係希望佢坐多兩三個月監先出黎

推佢落台

佢坐咁耐思想仲係停留「佔中」裡，正如G鋒剛剛放出黎時仲停留「活動要有代表」年代

721 官警黑

聽其言，觀其行
總之一起大台就準備俾人拆

屌你老味成班淨係睇嗰一小段
唔通佢喺大氣電波大叫黑警死全家咩佢喺訪問都有講見到班狗所作所為都睇唔過眼
其次 有主持人問佢會唔會做翻大台 戴妖都話唔會 遊完行就散band 集會有人邀請佢上台講野都話比你地班人鬧所以推左
利申 成段訪問聽哂 有講點解反送中和理非唔同勇武割席既原因
連登仔剩係睇一小攝節錄就屌鳩人 同藍絲有乜分別